《緊急》唔理係和理非定勇武，大家埋來睇下先

大家係出街前睇左佢先

推
近排最受歡迎嘅太子旺角警署做背景

自推有難度，照推